澳洲領事館「中国地圖不包含台灣」 中国人崩潰了

澳洲外貿部（DFAT）在中國當局宣布《港版國安法》通過並正式實行後，便警告自家國民可能有莫名違法的風險。7月7日，澳洲駐香港及澳門領事館則針對中國的旅遊警示列為最高級第4級的「請勿前往」，不過該旅遊警訊圖讓中國網民氣炸了，因為「台灣不列為中國的一部分」。

相反 德國

中國施壓？「台灣國旗」官網消失 德外交部：遵守一中原則

另一邊汽車爾

用咩牌子既爐氣炸?

東德婆 屌佢老母啦

大豆侵啲fd?

支那狗有撚種咪打澳洲囉
不過應該連南海都出唔到

香港都唔係份面架

香港都唔係入面架

五眼一齊暗示都夠激死中國人
最難受係嗰啲身處喺五眼嘅一中小粉紅
究竟走唔走好呢

睇香港同澳門
香港係無填紅色，澳門有

仲有朝鮮寅

死左啦呢隻

支持喺澳洲嘅中蟈人抗議

你班賤畜咪慢慢氣炸，太熱記得跳返落長江降下溫

嘩, 澳洲咁寸？

澳洲駐香港及澳門領事館
國安幾時拉人？

點去呀 隻航母點走咁遠

人地講國安法嘅風險 你中國去到台灣執法人地咪加返落去囉

澳洲人犯國安法!!

咪就係 日日都崩潰
邊個得閒成日理佢感受

袋鼠：一腳車死你班支那蝗

氣炸師

因為你唔係中國人

澳洲同德國真係差勁遠

快D拉人封左晒D澳洲領事館

好似白色

澳洲領事傷害中国人民感情及有分裂國家之行為
不過好在有外交豁免權 唔駛坐監
唔似侵侵就等被国安拉啦

Push

Roger

好多G點

推 抗爭Mind Map #移民走資 #馬格尼茨基人權問責法案 #香港自治法 #特區免簽地位 #快閃文宣 #取回強積金

德國寶

台灣而家係人間淨土，口罩都唔洗帶

高清地圖：

拉得

所以話支那真係曬9氣話係台灣立分裂國家法，人哋睬你都有味

豈有此理
移民去澳洲教訓你

我諗我哋可以助攻下澳領個post有五毛

吳京去左邊？

哭o能咗

你妈的逼 不需要你的道歉
中国人硬起来 生生世世永不到澳洲 不留学 不旅游

笑死

澳洲

梁國雄議員, 個PDF係Vector嚟

同埋人地Smart Traveller不嬲都將支那, 香港, 澳門同台灣分開, 成個Post同埋台灣記者開心大發現

香港同澳門有分別

中華民國地圖不包括大陸地區

是靚晚 氣炸中國網民

點解澳門油咗紅色呢

媽的氣得我把澳洲的奶粉都砸掉了
有沒有媽媽可以幫幫我沒奶吃了

因為中國澳門

澳洲：澳門是豬閪不可分割的一部分

白色

香港真係白色

香港冇紅色

好簡單
睇HONG KONG同MACAU嘅字體就知
全大階 灰黑色
比起 Shenzhen Guangzhou 等字體唔同
澳洲視香港、澳門、台灣係同lv
張地圖港澳台嘅字體甚至同其他主權國家（如日本 南韓）一樣

利申支持國家向澳洲反映下

大隻鼠

分裂國家 證據確鑿

又要求道歉

年中支那人要崩潰幾多次精神病院爆位未？

嘩！作反了！

都唔包香港

大清前期地圖就包
晚清已經唔包

粒點完全遮住咗喎
你係咪割咗橫琴畀澳門

岩啊